export const questions: Question[] = [
    {
        question: "Berikut ini yang merupakan tarian khas aceh adalah...",
        options: [
            "Tari Saman",
            "Tari Piring",
            "Tari Kecak",
            "Tari Pendet"
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: "Suku Ambon adalah suku yang berasal dari...",
        options: [
            "Jawa",
            "Sumatera",
            "Maluku",
            "Kalimantan"
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: "Berikut ini yang merupakan makanan khas suku Pekal adalah...",
        options: [
            "Papeda",
            "Ayam Betutu",
            "Papeda",
            "Sambal Unjang"
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: "Suku Bare'e adalah suku yang berasal dari...",
        options: [
            "Sulawesi",
            "Sumatera",
            "Kalimantan",
            "Papua"
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: "Berikut ini yang merupakan rumah adat Minangkabau adalah...",
        options: [
            "Rumah Betang",
            "Rumah Gadang",
            "Rumah Gajah",
            "Rumah Tongkonan"
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: "Berikut adalah tradisi yang masih dilestarikan oleh suku Mandar, kecuali...",
        options: [
            "Sayyang Pattu'du'",
            "Perahu Sandeq",
            "Ya'ahowu",
            "Kalindaqdaq"
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: "Nama dari baju adat suku Makassar adalah...",
        options: [
            "Baju Bodo",
            "Baju Aman Mayok",
            "Baju Dodot",
            "Baju Inneun Mayok"
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: "Upacara tarian penyembuhan penyakit yang dilakukan oleh suku Kutai adalah...",
        options: [
            "Tari Kecak",
            "Tari Belian",
            "Tari Piring",
            "Tari Saman"
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: "Mayoritas suku Ende memiliki agama...",
        options: [
            "Islam",
            "Hindu",
            "Katolik",
            "Budha"
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: "Berikut ini yang termasuk etos Suku Sunda, kecuali...",
        options: [
            "Cageur",
            "Bener",
            "Mantep",
            "Singer"
        ],
        answer: 2
    }
];
